/* 
  Localizable.strings
  Scene-Examples

  Created by XC on 2021/4/21.
  
*/
"All" = "全部";
"Settings" = "设置";
"Podcast" = "互动播客";
"Interactive Podcast" = "互动播客";
"Dating" = "在线相亲";
"Interactive Live Dating" = "在线相亲";

"Cancel" = "取消";
"Ok" = "确定";
"Room List" = "歌房";
"Needs Network permission" = "请在设置中打开 App 的网络权限";
"Close room" = "关闭歌房";
"Leaving the room ends the session and removes everyone" = "关闭歌房后所有成员将被移除房间";
"Leave room" = "离开歌房";
"Cancel" = "取消";
"Ok" = "确定";
"Become audience" = "下麦";
"Singing" = "正在演唱";
"Preparing Music" = "歌曲准备中";
"Chorus" = "合唱";

"no one is singing" = "目前没有人在唱";
"order songs to show your voice" = "点歌开始唱";
"Order a song" = "点歌";
"In chorus" = "加入合唱";
"host" = "主播";
"Singing" = "唱歌";
"readying" = "准备中...";
"Sing" = "点歌";
"Requested" = "已点";
"The song comes from Migu music." = "歌曲来自咪咕音乐";
"The singing room was successfully established." = "歌房创建成功";
"Search" = "搜索";
"Waiting for others to join the duet" = "等待其他人加入合唱";
"Sing alone instead" = "改成独唱";
"Join the duet" = "加入合唱";
"Countdown to wheat grabbing" = "抢麦倒计时";
"Cut song" = "切歌";
"Stop the singing of the current song?" = "停止当前歌曲的演唱?";
"The song cannot be switched by voice." = "歌曲不能通过语音切换";
"Sound effect" = "音效";
"camera" = "摄像头";
"Song search" = "搜素音乐";
"No relevant search results were found" = "未找到相关搜索结果";
"Parameter setting" = "参数设置";
"Ear return" = "耳返";
"Rising and falling tone" = "升调和降调";
"Voice volume" = "音量";
"Accompaniment volume" = "伴奏音量";
"Original" = "原唱";
"Concert" = "演唱会";
"Studio" = "录音棚";
"Phonograph" = "留声机";
"Spacial" = "空旷";
"Ethereal" = "空灵";
"Popular" = "流行";
